嚟緊新年又要俾親戚問我拍拖未，好不安！！！！

佢地都係禮貌地問下 一睇你個死毒撚樣就知你唔會有拖拍

Me型

唔謑落下你d死毒撚點顯得自己仔女勁

有伴侶=勁？

你覺得佢地淨係會問你拍拖 ？

洗乜覺得 年年都係問嗰啲嘢